死車狗唔系好串既咩

準備比人456

港xxx

屌你老母

我轟輸都拎冠軍架啦

我吊你老母呀

2:0

屌返你老母呀陷家拎

ching反港父？

今日撐住利先